被人話個樣似狗公

被個識左無耐既女仔話似狗公樣
但明明我只係個毒撚
點算

索性做狗公
可能比隻兵仔你做下

唔想做狗公
但想聖誕有女攬下

如果你係毒撚基本上都冇機
何況得返一個月都唔夠時間

冇圖你話你似羅文都得㗎啦

有人咁話得你9成都真係狗公

但係我一個長傾既女仔Wtsapp都無

Mr. WorldWide!

冇圖你話似哈巴狗都得啦

That means 有女仔同你短傾啦

比較外向嘅樣衰毒撚=狗公

巴打

一個短傾咋